！！（求問）安老服務統一評估員

有無人知道安老服務統一評估員點考返黎
上網搵左好耐都搵唔到課程讀，
身邊又無咩朋友（或者朋友既朋友）係做統評員，
有無人知道咩途徑可以做統評員？
或者係邊到搵課程讀

十萬個感激

本身係報警撚 機構再Refer你讀